呢條ig 女神p到牆都灣埋

阿豬阿狗都女神

呢條女都女神 咁伯母應該都係女神

有彎咩 點解我睇唔出

阿嬸都叫女神?

露下波露下腳個d唔係叫女神，係叫臭閪

好撚扒

樓主真識食
豬扒變女神

邊到彎？

好撚正喎
雖然無波
但個笑容
同埋運動型

好撚樣衰
成隻忽忽咁
對波細個躉大

應該灰色個博位 好唔自然

露下波，露下腿，Macao女神